真係好驚人亂咁揼野

細個玩過d毛公仔、玩具
屋企人問都冇問過就掉，話阻訂
有d聖誕咭、生日咭、請帖，明明係自己櫃桶，都會執執下屋幫你撕爛（有d有地址）掉埋

包剪「揼」

草幾多都買唔起樓
不如趁後生搬出去享受自由